由今日起 我就係基督徒

屌你老母兩條死耶撚
見我自己一個坐喺m記
就過嚟搞鳩我
又扮做問卷
跟住扮嘢講聖經
唔撚信就唔比走
屌晒你地老母
耶撚無個係好
利申 毒撚仔唔識拒絕

gay篤桃

直接同佢地講無興趣
正常應該都會識做走開

唔出聲 用手機播佛經

cls佢地扮做問卷 又問埋啲有一個答案嘅問題

屌我等緊frd走乜鳩
同埋兩條女都係呀姨嚟

辛苦哂啦巴打
其實教會d 人應該幾好嘅（好似係）

好有邪教feel

咁你問下姨姨係唔係邪教

應該係 唔信唔比走

狠狠地鬧佢入邪教，我寧願落地獄

做乜撚嘢